［回帶］好想知呢條片個𡃁仔最後點

呢招扣咁多血，個𡃁仔又咁低防，會唔會一下ko㗎？
仲有將個𡃁仔咁大力撻落個地下到，個地下痛唔痛？

好似話輕傷

希望個𡃁仔出街比車撞死

未入嚟已經估到邊個𡃁仔

強國巴士？
依啲係咪叫先撩者賤

好爽

好療癒

sorry 忍唔住

出手果位最後點

大陸應該可以賠錢算

咁要踩多幾腳

呢d真係好彩有車cam

但最後個司機都係俾人告不小心駕駛

個𡃁仔咁勁仲郁到

一d事都無

隻手仲拎住個袋

好撚慘

告唔告得入先
撞到人實和

重點係告唔告得入

咁到底告唔告得入

唔係話癱左咩 個男人有精神病

你死先，屌你老母。10後身體柔軟啲，你一撞就死

呢啲打靶仔七歲定八十 唔睇交通跑出去 抵撚佢死喇
有爺生無乸教 唔死都無撚柒用 個司機就慘

你未做錯過嘢？

你跑出去比車撞 傷嘅係你自己 害撚到人先係問題
唔明白啲人點解可以當若無其事 話沖就沖 考車遇撚著啲咁嘅撚樣真係又跌幾千

遇着呢啲係你唔好彩，個細路係好命，你想佢死都唔得。我冇話衝馬路啱

我都係

真心唔明，告得入？

基本上一撞到人就玩完。。

On撚9

真係睇極都唔厭

新加坡黎

佢咁樣跑出黎真係冇影捉,好難提防

四川發生罕見虐童事件,無家教的後果會由社會教

幾時發生既事，我第一次睇，撞果下好震撼，有冇得爬文睇返咩事

家長好開心，想打獲佢好耐
又估唔到佢屋企人咗開通，試下係香港怪獸家長實告到你暈

香港d 法例係比較反智同舊

唔教就咪生啦!
出到街煩到其他人真係好乞人憎

呢d靚仔唔教訓下都唔得嘅

睇到好爽

個男人人民英雄

個大嘅下下暴擊

最衰架巴士未到 唔係就可以打番個one two

好似下面咁

哩個死撚硬啦

梗係啦爆頭

我都忍唔住睇左幾次

次次望到佢個咀就覺得好爽

幫助討論

黃車司機最慘
大陸撞人好似係計last touch

我屌

每次睇都好治癒

未必告得入 左手邊有架車阻住視線 個靚仔係死角位跑出

睇返個司機開幾快 計返reaction time 根本無可能停到

好正

所以個𡃁仔最尾點
見佢好似內傷多

做錯咪要承擔責任

所以個細路咁衝出黎比人撞到係抵死

屌你老母 父母唔識教將個責任推比人

你將來都唔好生 咪害人

九唔撚搭八

人如其名
未撚訓醒

未撚瞓醒就返去瞓啦

司機好慘

治癒到

屌一撚樣既

其實邊位係佢老豆老母
周圍完全冇人理

細路鳩過馬路有邊個未試過丫
係扺比人撞，但唔使死或者終身殘廢咁狠啩？

掛到咁，點都內出血，瞓返陣醫院比個教訓咪夠囉。

利申：咁大個仔未試過比車撞

有無人每次見到個細路被撻落地後，就幻想個男人好似桐生一馬禁三角開極一野踩爆細路個頭？

一撞到實入。
但有車cam証明條細路咁衝通常都罰錢了事
（只要無超速無飲酒）

駕駛者「應該」係隨時警覺應付突發事嘅。
當然，做唔做到大家心照。

條靚仔入攝時間同角度都係一流，呢個世界有司機避到就真係車神

其實連登仔係咪過左火
根本係大部人細細過都會沖紅燈
係有錯 但可以教
係咪成日凝住咩 他還是個孩子 就以為所有細路仔都係原罪?
根本完全冇撚用過個腦諗野 思想比人左右曬

喺香港 話知咩事 都係司機奶野

仆街仔

利申定 無車牌
其實上到court 一句問個官， 問佢自問咁既情況佢停唔停得切得唔得？

屌打

雖然個細佬係抵死 但見到佢比人撞到咁 成個彈開左 仲要仆下仆下咁起身 真心覺得佢好慘

Loop咗幾廿次好治癒

但個𡃁仔喺地下典典下𠴱陣仲乘機踢多幾野個男人

個司機完全無落車？

child登巴打黎

第一次咁有歸屬感
呢啲facebook撚賴係正義

依家係做錯事既細路冇事, 反而無辜既司機比人告喎

係人都試過衝紅燈
但係唔睇交通狀況
佢企係死角位
望都唔望下有冇車黎緊就衝去對面
跟本死左都係抵死
仲要累埋人地

因為我畀過車撞先咁講

聽聞宜家乖咗成熟咗好多

佢執番個袋想繼續番學

好多時以為冇事但係內傷咗，返到屋企就吐血玩完

依家唔係細路仔入廚房玩淥到咁簡單
佢錯完係影響到一個冇做錯事既成年人
細路仔可以錯，但唔係用嚟合理化做錯事既理由

教？佢俾人撞完咪教佢自己承擔衝燈既責任囉
滿撚意？

你打死話根本無可能避到
你認罪個官都不接納

面落地

應該係佢老母

啊係講笑
家下出去食飯一定唔同細路坐
個個都當隻腳係金屬探測器
條褲污漕哂又唔屌得
家下啲細路食野食到成地都係
隔黎個老母拎住電話禁禁禁

型撚到

點解個角度可以咁完美 好似係個細路從半空飛落黎撞落架車度咁